死都唔用撤回，肯定有後著

屌你老味

到時候又話發夢係神嘅旨意要復活